跪求做保育相關行業巴打入黎?

一直對 ecology 同 environmental science 有興趣 但degree最後揀左engine
而家畢業後做左幾年野想返轉頭追夢
想問下有冇巴打係讀相關科目或做緊類似嘅野可以比d建議我
家下諗緊應該讀master洗底定做相關義工接觸下呢行先

巴打養埋我，我陪你讀

諗住讀咩Master
做到乞食咁其實

巴打讀緊？

我見純science向ecology得好少u有
好多都得environment management 之類嘅program
上黎問下其實env management係讀乜同會做乜
加自己engine底唔知有冇人會收

Environmental science 同 ecology 兩樣野黎 ，咁你到底想去邊一邊先。

如果係生態旅遊果一類，可以當興趣咁去搵義工，上下d導賞員 training ,慢慢儲下知識，但係如果你做唔到好專既話/好有經驗/好出名，人工就非常非常低

如果係打住環保開下 workshop 果隻就睇你識唔識包裝架姐，唔洗識好多野

如果真係想向EIA / 地盤果一類發展，你都係搵返個相關學位讀啦

利申： 鳩吹

回頭是岸...
除非你有啲家底/ 唔使養家/ 熱血爆棚，讀完EnvSci 同Ecology 相關學位(undergrad/ master)出嚟都係萬幾蚊人工..
唔入政府 唔會搵得返engine份糧

Ecology嗰面呀 只係感覺上env science多d工作機會

如果我自己儲夠錢外國讀會唔會有機會外國發展

喺香港諗下好了，依行小圈子到仆街，你唔係本科(eg HKU eco)出黎都幾難有機會

linkedin有好多係比錢去外國保育區做義工，你可以睇下，試下睇下啱唔啱到

我都有興趣 想讀ENVM master

你engine就直接考AEPO好過 都可以環保

巴打點睇呢個program